感覺兩個男人對望個場面好型？

唔係gay嗰種對望，係有少少似唔滿意對方嗰種對望。

標題係覺唔覺兩個男人對望個場面好型

下一秒69互含

死基佬🤮

仲未有圖

有三幅圖喎

You竟然是個boy最尾

城城同人對望有啲輸蝕，始終唔高

大家可以不同意，但記得不譴責！

[本地]星期一(24號）

[本地]星期三(26號）

[澳洲 ~ Melb]星期三(26號）

TG公海gp:

居然無周星馳谷德超？

以下呢幅咁經典嘅當然唔可以冇啦！

無間道既梁朝偉同劉德華
avengers既Ironman同ca

絕對認同

軒神唔怕哥斯達

：係咪想奪權

無人貼呢張?

全部睇過

仲話唔係gay?

識貨

非gay

樓上個3幅先係圖

扯咗

港產片個取景好啲

一個人！！

點可以無呢張？

just bros
no hehe pls

型

蘇基

朝偉

仲要同出名高既發哥對望

屌 笑到㩒錯左負皮

係兩個好型嘅男人對望先會好型

好sweet

bro jobs

入嚟為咗加泰消防員對警察副圖

我覺得一個型，一個唔型都ok